冇動力"打機"

開左game, 入到目錄就熄game
有時開左steam 望左一陣就熄左個steam
有冇人係咁

幾歲

要返工係咁

放假都冇動力
睇下YOUTUBE, NETFLIX 算鳩數

試下解成就

通常打得廢果啲都係咁